六大訴求舉個六字手勢外國人唔會知係咩黎

先唔講應唔應該由五大訴求轉六大訴求
呢個手勢好多外國人都唔知呢個牛角手勢解緊個六字
所以請大家盡量避免呢個手勢

仲要舉住6既手勢唱聖詩 cls
講左幾耐堅持五大訴求？
馬鞍山沙田嗰班係咪係平行時空抗爭緊？

全世界收到嘅都係五大訴求，唔係六大呀，
改返口丫唔該！

五大訴求 缺一不可
Five Demands, Not One Less

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

當然唔得啦，知唔知聖經入面666係咩意思啊，我地要拉外國勢力啊嘛，而且要玩就同我加到7大訴求去！

pish

五大訴求

拉

只有5大訴求

五大呀
唔要不停加訴求呀

五大訴求都未回應加乜撚野？一直都只有五大訴求，所有訴求都係圍繞住呢五大訴求不變

推
日本六字都係唔同
一隻手掌加一隻手指

全部人 知道五大訴求 不會變既 麻煩出到街 大大聲叫口號 並鼓勵手足叫返五大 解釋原因 鼓勵鼓勵 態度好d

同意架，全部人舉6黎唱聖詩，比人感覺係好多個6，外國人唔鐘意之餘，紅底教會又會搵位做9我地，會失去大家支持

只有5大訴求！

正視聽

5大訴求呀

六大訴求

其實外國都識舉5大訴求唔變係好啲，但係唔知點解變得咁快

五大訴求呀

5大訴求

推

入黎話你聽點解唔好叫六大訴求

係「五大訴求」，唔係「六」呀！

五大訴求